282開始升！

坐等2$

真 手足快d幫我接貨 我1.9 allin左

收到風會過2 但唔好過夜 2.1左右好走

賺到fat fat

尋日走左，無成7千

食個lunch

噚日on9放咗，冇咗一舊，今日唔敢入

屌打錯，一皮

開市睇你搶唔搶到1.3 會爆一爆上去 最好較1.8走

你1.9買到都幾勁
琴日我睇住盤路不停出入
1.9好似係10秒內既事 跟住好快又落返1.2

可以留返手hold到1.9試吓

建議唔好 1.9 未必走到 最多1.85

係真唔係淆底

都啱 琴日1.9唔夠1分鐘就跌

1.8呢個位走都穩陣

你一陣咪知

排住1.3一手先

未排隊添 一點即排

1.31啦 1.3你排唔到

真係有肉食咩
都係博佢一彈上去

驚咩，5蚊都試過啦以前，都未到歷史新高，有排玩

1.3 入市揮手區

今次睇好炒上$100

咁又誇左

講埋比你聽 比盡1.8好走

1.31入到先得架

我自己都set1.32

比盡1.8都係一下子啫 入到我就set1.6算

小弟分析282：

1994年 = 2蚊
1997年 = 2.5
2000年 = 5蚊
2003年 = 3.6
2004年 = 4蚊
2006年 = 4.5
2008年 = 3.3
2013年 = 1.7
2020年 =蚊

自己估今次係歷史最高，因為比起以前多香港人關注，多人買好多，成交已經係歷史高，股價點可能唔係歷史高

點睇？

唔淮沽，誰沽誰偽黃

十手!

點睇 我cancel咗

樓豬去左邊

有得賺都唔賺

一開市跌到1.21 點搞

樓主話比大家知！幾點放！

一陣就升返 吹少少叫晒春

想問點set跌到某個位，就自動賣止蝕
賺咗$10000，仲有一手起手，唔想繼續望住佢大升大跌

今日啲報紙無人買黎打卡啦
升極都有限啦

入左十手1.16

成班大戶點心

30億呀
除左炒家邊度拎咁多錢出黎玩
唔通真係一人掉一萬疊出黎咩

ps.
呢隻野不嬲有人炒開，無謂俾有錢佬劏黃絲血

set 止蝕都唔識，你唔輸邊個輸

mola mola

1.8 你會有兩秒時間走

說好的黃？咪又係為錢推高佢比藍屍賺

訂閱啦琴日嘅宣傳效果已經用完

今日做返啲實際嘢

擺過夜？

1.030
-0.070 (-6.364%)

mola mola